原來迪士尼個新機動遊戲 Ant-Man and the Wasp 係 ...

以前個巴斯光年 ...

係同一個位拆左，換個 look 又變新野

俾返巴斯我

一早知道係啦喎

仲要裏面一個 animatronics 都無，無燈光效果，射中d野又無效果，内部設計同design完全交代唔到劇情

好失望

之前果個star war都係果個太空山改出黎咋麻

失望

係咪要救嗰個女人質？

唔係嘛
一早知佢係巴斯改成
無諗過設計咁hea